Facebook news feed問題

唔知點解呢兩日我facebook news feed睇唔到任何page，只係得少量朋友嘅post，試過幾個browser、電話app都係咁

我冇搞過任何setting，動態消息set做最新動態都係咁

可以點搞？

Admit it. You don't have a friend

He already did. Still has pages to follow.

咪話左連page都睇唔到囉

我都係啊

me too..仲未搞掂呀..大家得未?? 想死...

Better dead than Fb f(e)ed

我都係
平時follow開既page都唔見
禁入去個page度人地係有update架喎
但news feed度唔會自己出黎

我都係咁，大家有解決方法未

推推先，原來咁多人都係咁...
我report左好多次，fb支援收件匣話已解決但根本冇解決到...

已經個幾月，冇幫我搞過

我delete咗電話fb個apps 再裝過就搞掂喇 你可以試試